Corolla NE121軚氣一問

巴打們你地好，想問下Corolla NE121
前同後軚應該用幾多psi打氣

32/30？

車門附近有寫 可以搵搵

巴打，無呀
油蓋車門都無

試下打開門睇下司機位同乘客位B 柱
同埋打開車頭蓋近水撥位睇下有冇
應該有兩張貼紙
另外一張

我搵過 沒有

係 .. 唔知點解有 D 車家下無 ..
其實你打 36 都無問題, 唔洗分前後

我前邊打34 後邊32

師傅教落前後打30就夠
有部分就話前32後30
不過凍肽果時度定先 因為熱肽就唔準了
121撚

我應該都前32後30算